習近平：軍隊要「備戰打仗」

蘋果全文

中共中央軍委繼昨日（28日）收編預備役部隊的指揮權後，今日舉行的中共政治局會議，中共總書記習近平強調，要貫徹「軍委主席負責制」，做到絕對忠誠可靠，堅持聚焦「備戰打仗」，要將「戰鬥力」藉由政治優勢轉化為制勝優勢。

好囉好囉 俾大家睇下中共洋務運動既成功

用摺披去感動敵人

繼續摺被

幾十年開放改革你估係流架

摺披大賽要開始了

習近平思想

俾咖喱佬打完先備戰

準備摺被

即係平時無備戰？

係時候出啦。。習兵法!

小弟香港人想參軍，不過係國軍/美軍

準備左咁耐都未打台灣

打啦 屌妳老母 仲準備!

收完香港就諗住郁9台灣

睇完 隻隻字都識 夾埋一齊就唔係好明

你唔打返場敗仗又點支爆呢

準備摺被打仗

唔係要去擋洪水咩？又轉去打仗啦？

支持強攻台灣 伏擊印度 揮軍南海 痛毆越南 摧毀美軍
打破中國包圍網 習帝超越成吉思汗不是夢

攻佔香港未?

新北洋艦隊快d岀精印度洋啦
跟住可以拍番套印度岀精來j下

講明摺唔起角唔收貨

摺被世界盃

佢做樣比自己人睇，等自己人個心定啲啫

船堅砲利

知道啦 香港人準備好啦

中國會打仗嘅，我切條J落來又點話

可能係我中文理解能力有問題 有冇人同我一樣成日睇中共ed關於政策既新聞係成日睇唔白 隻隻字都識但係就唔明咩意思

乜撚野係要將「戰鬥力」藉由政治優勢轉化為制勝優勢

習大大在下一盤很大的棋

2020-03-06
解放軍招標140萬套防彈背心 世界最大數量採購 網驚：要攻台了？

今年打啦不如

口交

打囉打囉

香港有3萬軍 願出征美國做先峰

實唔敢打外國，最多咪打香港人

風，繼續吹

打啦好冇？橫掂收左香港

準備挨打

摺被

打邊個
日本美國印度台灣俄羅斯加拿大？

九十九年成大錯

加大摺被力度

一陣咖哩佬都打唔贏就笑死人

美國日日實戰緊
中國:要準備啦

打撚曬1 vs10

被角吉撚死人

練好左用狼牙棒打啦？
其實係要同印度定美國打？

習主席：三軍未動，被子先行

繼續練習俄羅斯輪盤傳炸彈

係 所以咪出左廿個武林高手率領解放軍鎮守印中邊鎮
呢廿個分分鐘練哂鐵布沙鐵頭功 真·刀槍不入
中國傳統文化係時候復興 震驚五大洲七大洋

今次洗濕咗個頭唔打唔得喇
最多打輸咗永久鎖國兼復辟帝制/奴隸制
結論：習帝必成最大贏家

而家真係同清未有啲似

打印度啦

摺家軍

圖中解放君表示：唔!撚!係!呀下？

厲害了我的國

打香港 中國內戰最叻

［突發］要人！今晚19：00 有緊急民間記者會！

pin 一 pin

比我係老解 我就政變反鳩共產黨

係咪佢得小學學歷

武術大師

好呀
快撚啲打美國佬啦 柒頭

甴軍團

係咪諗住用摺好嘅被角挖敵人嘅眼珠出黎

準備咗幾廿年喇，準備中……

除左摺被同打飛機 仲有咩睇
想開眼界 幾時正面迎擊美國

依家先備?

都唔知乜撚柒中文來, 咩撚野叫政治優勢咩撚野叫制勝優勢

打咖哩佬未？

係拎隻角去對付敵人

睇唔明

亮劍了，希望盡快打柒美國佬

讀完寫稿啲鳩up嘢其實佢自己明唔明?

打嬴就政治優勢，打輸就...

//要將「戰鬥力」藉由政治優勢轉化為制勝優勢。//

佢幾時有過政治優勢

冇人睇得明
中文太廢，理解唔到

呢條撚樣真係玩帝制，佢好撚快倒台，不過倒完都仲係共產黨話事

要將「戰鬥力」藉由政治優勢轉化為制勝優勢。

係至好

打贏印度再講

香港警察都係熱血中國男子漢, 可以隨時調去打老美. 出解放軍之前, 請安排香港警察上前線

印度都唔敢打講條春咩

三萬警曱都可以上前線，
打仗唔洗怕

打印仔 打美國 打台灣 打越南 打北約 壓香港
宣戰

慈禧太后1.01

摺被攻擊？

香港有三萬黑警願意為國捐軀

唔止佢
成個習派都係呢個level
小學生治国

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

摺被技能升爆

準備五十年但十分鐘就可以武統台灣

屌你正呀喂
摺被世界盃

屌 雜近平小學雞
打走打喇 屌你老母係度打嘴炮
摺被你就叻

Sir this way 印度文係咩

摺尖啲個被角拮死人

佢得台灣或印度可以開戰，最有可能打台灣，但真係敢，台灣有能力打上海，加上美軍，真係有排玩

打撚左印度佬再吠啦

真打係唔洗講出嚟嘅

又要後果自負

好想睇

小朋友/弱國先要做選擇 國家咁強大緊係打晒咁多個啦 唔係點突顯我國既強大

備戰打自己同胞

流浮山準備出發

係先好講

今年七一要加主題：
寧願最後不得善終
也不考慮含淚折衷

我要美國制裁，無懼與支共同歸於盡，寧死捍衛自由民主

認同就拎張紙舉Thanks, Pompeo比美國睇，咪比條廢老Martin Lee騎劫我地，搞到美國以為我地驚攬炒而唔做野

黃世澤出左香港自治法篤灰指南，好有用，大家入去睇

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引導全球政府同議會（尤其美國）對付支那以及滅共，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛、熱狗放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國凌遲式消除香港作為支那獲得外資渠道，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

台灣統戰備左30年

係咪睇小我地共軍
同時打晒美國日本南韓印度台灣越南俄佬加拿大歐盟都綽綽有餘

印度

上兩星期成日話印度需要打仗
根本支那先係最需要打場仗嗰邊

總加速師

士可忍
孰不可忍!!!
唔好忍咖哩同美帝!!!
全港3萬警察一起肩負重任!!!
上前線支援戰線!!!
擊倒外敵!!!!!!!!
我愛香港!!!我愛中國!!!!支持香港警察上前戰打到咖哩同美帝!!!!!!!!!

屌你老味 好地地講打仗又講咩洪水
唔提打仗點撚樣粉蓋太平掩蓋抗唔到洪呀
你個pk踢爆習帝 過撚左71第一個捉9你

如果俾人打呢

有冇咁多張被比老解

印度都打唔贏

入美國海軍陸戰隊打柒支狗

打啦屌你

台灣小心

中國唔係紙老虎，係真老虎

雖然我都好希望佢真係一隻紙老虎

佢係唔會倒台
呢幾年大陸好多政府行政效率都快咗好多，好多人都覺得佢好

美國收唔收香港人入軍隊
我第一個報名

希望可以主動開戰 攞個頭彩先

仲未打架？

起碼用黎射過學生咁話

隻角仲尖過把刀,插死敵人

唔打正仆街

帶埋張被去打仗，死左都有得冚

咪on9啦
解放軍從來都沒有侵略別國

所以得香港可以打，因為佢哋無武器

零實戰經驗

正宗紙上談兵

唔係唔信你唔打得，而係人地老美真係身經百戰

美國艦載激光砲實戰運用測試一

想試雄風三係咪堅料呀

北洋水師出精

稱王只合在秦州

摺你老母臭系，支持中國，中國強大了，世界第二經濟體

戰鬥吧，戰狼們

打香港人
即係打仗

印度台灣美國？
不了

亮劍

真。世界無雙

天朝大國

摺近平

歷史總是不停重複
仲要一次大獲過一次

11點幾見到有幾架軍車係流浮山駛出，入面坐滿解放軍唔知關唔關事

摺被都要準備

中學為體

民眾紛紛捐出百家被
俾解放軍慢慢摺

幫推

仲要準備

即係唔會打
想打人個陣都唔會話：我準備打你嫁啦

重講咁多，嗱嗱聲全球直播解放軍摺被威懾所有人啦

嘴炮也是炮

打都係打香港人

打平民當戰績

打閪咩 過到海先算

攬住張被咪浮過去囉咩啊 唔係平時練摺被黎做咩

唔打正契弟

習弟弟

一陣比人打撚死

摺被軍識條撚打仗咩 打支那人就叻

用披角拮死人

無人話你唔打喎

每逢天災內亂一定係用民族仇恨嚟轉移

想打仗？？唔係愛和平講廉愛，講非攻咩

其實係咪根本中國知自己長遠經濟都係搞唔掂，要靠軍隊做北韓？

睇下點

非洲一帶一路唔找數個啲
可能人地空軍都冇

準備好殺平民了

我國必勝！全力支持！

嘩屌呀，幾咁專業，開哂砌討會咁，究竟要幾撚專注高技能先摺到

中國軍隊係祗識殺人民，相信習近平係準備打人民
天災人禍，美國制裁，經濟差，要控制人民就真，
打美國打印度???????
我真係切!!!!!

百國聯軍plz

打撚咩
拎張床單出街玩呀？

想俾人整多次南京事件？

打自己人最快

會不會指內戰

咩係"將「戰鬥力」藉由政治優勢轉化為制勝優勢"??
隻隻字我都識讀, 但就係理解唔到成句講緊乜

乜撚嘢句子結構嚟

學生要備課讀書

投票

打咖哩佬
打香港人

打香港算啦

中文勁先會唔明

中國人d賤命
是但啦

國家打仗要錢
賤民自己搞掂

小支9up姐唔好咁認真

西學為用

咁快打好快大結局
仲以為場戲o岩o岩開始

G持3萬勁揪軍做先鋒

打香港